[I/A] 頂級畫質moba類手遊Vanglory 5v5 出左喇

官網

唔知有冇巴打有玩呢

down緊

一齊玩

個操作無得好似王者榮耀咁行

5打5、3打3等左2分鍾都入唔到場 垃圾

呢隻冇搖捍

暫時亞洲區未有咁多人玩 要等耐少少

點轉中文
搵唔到

完全唔識欣賞，畫面係靚 ，但操作簡單

咁傳說個類仲簡單

好似要去返hk appstore 下載

我已經係hk app store dl
都係英文
可能跟系統

冇人玩到要排電腦

希望會多啲人玩

除左畫質,堅垃圾

控制用點控,笑撚死

控制太on9，唔用搖桿懶係特別，但唔諗下其他moba全部用搖杆係真係有理由囉

小心比打手樓主屌呀

3vs3 都棄左兩年幾,,,,而家先有5vs5...